嚇撚死，屙尿見到條賓周有白頭髮

有我老咗定條賓周老咗

關我撚事?

係你啲鳩毛黎

竟然係因為你條撚

你屋企係咪有老人家？

睇過

圖都冇

老賓遜

J 完無抹乾淨

染白左

新式染髮

想問下洗鳩毛用邊隻洗頭水好？

霸王防脫髮洗頭水

砍掉重練啦